punk band搵結他手

鍾意Ellegarden, Pay money To my Pain, One ok rock. 夾自己歌。一星期一次。廿歲頭。

有興趣tg： winterjai

推

推呀推 讓這post推

Puuuush